有冇人都覺得而家呢個疫症生活都算幾好

食飯有晒間隔
同隔離枱距離又遠咗有晒隔板，有安全感又享受到餐飯

出街人少咗 冇乜大陸人
條街都闊落左

限聚令 我呢啲無朋友嘅都唔使擔心冇人約
有wfh 車費飯錢都慳返
唯一唔係好似係無得去旅行

第四波係咪殺到來

毒撚成最大贏家

被人問點解唔出街
可以用限聚令去答

感少左冒

好渴求社交
利申 唔渴望性交

下？你唔驚死咩

健康又精神咗

覺

食平野都坐得梳呢下正

好正 帶埋口罩人都自信左

毒撚統計PO

以前食飯逼到死
又要搭枱

贏家

冇人陪過聖誕生日
安慰自己疫情嚴重 就算有人約都唔敢去啦